濕鳩凱撒Wong Ka Chun 你入一入嚟

屌你老母臭閪 仇幼聯出一個post屌鳩你fb 講過果啲嘢 你嘈乜撚嘢姐
一係你就ban鳩佢 一係就set private post 或者fd only
扮乜撚嘢姐話唔想俾人stalk 日撚日出啲膠po 你咪又係attention seeker
只不過你廢到出咁多post 每次都係個位至到十幾likes
得幾個posts可能稍為多啲
又要做雞 又要拎貞節牌坊 人哋拎你一個status嚟講就話人全天候mon鳩住你fb
好撚心你啦 咪撚咁撚白癡啦 屌你老母臭閪

樓主咪又係係咁mon 住凱撒個Fb

乜水黎

廢物一個

樓主都係一個ive仔

呢d 名真係周圍都係 屌

屌你老母 hku同ive你都唔識分？

青衣IVE仔，成日問人拎GV

what gv

做咩勁？ 又關我咩事？